偷拍及連食老闆娘及其15歲少女 重判3年

2017-02-07 15:41

聯合報 記者凌筠婷╱即時報導

彰化縣一名48歲莊姓男子受雇於彰化縣一家家具行擔任送貨員多年，和老闆全家熟識，頗得信任，甚至還認老闆的女兒為「乾女兒」，但卻又趁著工作之便潛入老闆住家，在老闆和二老闆家中衣櫃、浴室裝設針孔攝影機，拍攝家人洗澡畫面，不但偷看對象涉及老闆家人、親戚，更染指老闆娘和其未成年女兒。

莊男以金錢、物質誘惑當時才15歲的乾女兒發生性行為之外，還不時送上最新款的手機、相機，送少女金飾、內衣褲，要求少女拍攝裸照、自慰影片傳給他滿足獸慾，期間長達3年。

判決書指出，莊男長期「給少女好處」，不定時拿錢、匯錢給少女，贈送平板電腦、上萬元手機、相機、內衣褲，在少女去南部念書時，更送上信用卡和現金卡供少女提款花用，每送一件禮物，就會向少女要求「獎勵」，少女就會拍裸照、猥褻照片、自慰影片給莊男看，莊男甚至不諱言向法官表示「我想持續佔有她，滿足我的私慾」。

更誇張的是，莊男與少女的母親同一時期也發生性關係，莊男偷拍兩人性愛影片傳給少女看，法官質疑莊男是否藉此讓少女對母親產生憎惡及誤導偏差性觀念，讓少女不願向母親透露與莊男之關係，但莊男卻表示「我和她是各取所需」。

法官認為莊男利用少女對於金錢及物質欲望控制力薄弱之弱點，引誘少女自拍裸露之猥褻行為照片與影片傳給他觀賞，除侵犯少女隱私權，使少女產生心理陰影之外，也造成少女價值觀偏差，戕害少女身心健全發展，所為「實屬惡劣」，應予嚴厲譴責，判處3年有期徒刑，另妨害性自主案仍在審理中。

操縱曬兩母女，再多少少時間可3p

所

以

台妹真係

連上母女，3年抵

痴撚線

3年確係抵屌

話

睇到硬晒

入球球員🇭🇰唐建文(傑志)
2018-02-13(本周二)20:00 - 天津權健 (中國) vs 傑志 @天津奧林匹克體育中心體育場
2018-02-20(下周二)20:00 - 傑志 vs 全北汽車(韓國) @香港大球場

個老闆好撚慘

呀女以後點面對呀媽

所以咪話...

可以玩母女丼 3年絕對抵屌

AV情節 真識玩

1415歲其實幾好食

我個女剛熟透

少女香 洗頭水

點面對自己老婆同個女
真係唔撚怪得d台灣佬會亂倫
與其人地俾錢屌你個女, 不撚如自己俾錢屌返

我要睇潮文啊

好撚顛呀。。睇返自己個毒l樣，女仔手都未拖過，人家就玩緊母女井。唉 ，雖然我唔係想做到佢咁但係如果有呢啲機會我係唔會放過 btw 坐得三年。。

三年都叫重判